起youtube 學自慰術

好有用，次次都有高潮

大家可以search 下，做下功課。

有d 對住支黑人巨棒自慰. 好正